有冇人呢一刻好憎單身

?????
未出過街 ， stage 0.

樂觀D
單身之後係連登叫春唔代表你有拖拍唔會係連登叫春
單身起碼無害到第二個

有冇圖呢？

係真唔係，係幫定害第二個？

好憎自己認可左單身既生活

就算有女approach 我 都會拒絕

岩已經習慣左 要好強意志

forever alone

放心 當你拍左拖又想變番單身

單身先好吖，鍾意做咩就做咩，唔洗俾人管住晒

好凍

一時想拍拖 一時又覺得單身都唔錯

又未到憎既厭左單身姐

一個人好自由
鍾意做乜就做乜
又唔洗交代

啱呀 大時大節又唔使出去同人逼 又無感情煩惱 優哉游哉唯獨係見到朋友好多都有哂伴 自己就那年十八咁款嗰陣時有啲心酸